\begin{titlepage}
\makeatletter
\newgeometry{top=20mm, left=20mm, bottom=20mm, right=20mm}
\sffamily

\begin{minipage}{0.1\textwidth}
\includegraphics[width=80mm]{images/tud_logo_rgba.png}
\end{minipage}

\begin{textblock*}{91mm}(29mm,53mm)
\textblockcolour{tulight}
\noindent
\begin{center}
\begin{minipage}[t][88mm][c]{88mm}
\begin{center}
\Large\ThesisType\\
\vspace*{10mm}
\textbf{\@title}\\
\vspace*{20mm}
\@author\\
\vspace*{10mm}
\@date
\end{center}
\end{minipage}
\end{center}
\end{textblock*}

\vspace*{170mm}

\begin{minipage}[b]{50mm}
Gutachter:\\
\FirstSupervisor \\
\SecondSupervisor \\
\end{minipage}

\vspace*{25mm}

\begin{minipage}[b]{80mm}
Technische Universität Dortmund \\
Fakultät für Informatik\\
\Chair~(\ChairShort)\\
\url{\ChairUrl}
\end{minipage}
% bei Kooperation mit anderen Lehrstuehlen, sonst weglassen
\begin{minipage}[b]{80mm}
\raggedleft
In Kooperation mit:\\
Fakultätsname\\
Lehrstuhl-/Institutsbezeichnung
\end{minipage}

\normalsize
\restoregeometry
\makeatother
\end{titlepage}
